🔮[直覺塔羅占卜] 你問我答 [2019年3月號]

留低「一條問題」+「簡單敘述件事」，我會做個好簡單嘅占卜。
CD-ROM 或 不便留言者，可透過以下方法搵我，請一定要註明「lihkg」。

⚠️睇清楚下面先好留言，否則會被Skip。⚠️
1️⃣每人只限一條問題
2️⃣每句都要落齊標點符號
3️⃣不要用分身多次留言，否則會影響你的運程

秒回大師！上次好似skip左我，今次會睇清楚說明先留言。

最近搵grad job有啲頹，好多想入既公司都無出interview，所以想知未來三個月搵工順唔順利？

多謝大師！

想知個男仔心裡面有冇我
唔該數主

想問哩一年會識到女友嗎？唔該。

冇聯絡一排..
剪排佢揾返我，有約大家出去..
但感覺好似變唔返以前咁
想知佢心裡面其實有冇我
唔該樓主

最近新識咗一個男仔，對佢有啲好感，想知有冇發展機會。
Thanks。

想問下我既夢想會5會成功 或者有少少進展？

最近好似停滯不前

想知男朋友係咪鐘意我？

你好,失業中,上星期收到份工打黎話過2日可能叫我試工,但等左成個星期都未收到電話,打返去問對方話仲試緊人,想問我有無機會做到?
或幾時會搵到工,謝謝

心儀既女同事有無男朋友。
唔該你，大師

Hi 樓主又係我
先多謝你幾次都有覆我答我問題
今次又有問題想請教

性別:男
問題: 我係某d wtapp grp 識左個女仔，發覺左佢係朋友既朋友，有緣之下大家開始左傾計，我對佢係有d好感既，但唔知點解佢無啦啦已讀不回，我今次想問既係，到底佢係咪仲比以前既事牽住，而我同佢仲有無機會可以發展落去

Thx

想問下幾時先可以識到女朋友?應該點先識到?

一路想轉工，因為覺得老細唔識野難以相處、公司資源少、無乜人工上升前景。但係去同行其他地方，難保唔係一樣情況，最慘我仲要想結婚，想有好前途最少照顧到佢。

問題係：如果我轉工、甚至轉行，究竟有無好前路呢？感謝。

想知道最近三個月會唔會有機會有新戀情。唔該大師

最近三個月工作會點？

啱啱轉新工。
下星期一返工，想知道新環境會點？ 工作會順利嗎？

想問感情
對方依家對我咩感覺

2019年會唔會出到pool?

想問感情
最近中意左個男仔，想知有冇機？佢對我好似冇咩feel咁

想問同Ex有冇機會一齊返或者佢點諗我？
利申：分左手一年但間中都有聯絡
唔該

我想知我而家鐘意個個男仔會唔會都係鐘意我，定係一直都係我自作多情？

謝謝大師

同一個男仔曖昧緊，想知未來三個月內同佢嘅發展會點，會唔會拍得成拖？謝大師

你好呀🙆🏻‍♀️
我想問下黎緊嘅工作運🙏🏻
因為就快畢業，有份做緊嘅part-time，想知呢份會唔會成為我畢業之後做個份工，我可唔可以留喺呢間公司做？
感謝大師！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

巴打 黎緊想轉工 想問下順唔順利？
謝謝

你好，我想知道黎緊呢一個學期有無機會出pool?Thanks!

曾經做過一類型工作 因為某d原因中途放棄
我應唔應該試多次？又或者應該問 試多次既話 能唔能夠成功？
好怕又浪費時間

想問問事業運
近排接觸左一個從未試過既行業
唔知適唔適合自己
暫時來講 聽返來都係負評
但自己想試 唔知有冇轉機
由負變正評？
定係哩樣野根本唔適合我
好煩惱

想問半年內有冇機會出pool有嘅話對象會係一個點嘅人呀冇嘅話就算啦，唔該大師

你好，第一次問問題。

今年二月頭嗰陣見咗份工，想問下成功入到嘅機會大唔大？

絲 想問一下心儀對象依家點睇我? thanks

#3
簡單嘅占卜，我只預測未來兩個月，你嚟緊搵工嗰方面，如果想順利的話，要靠一點人事關係，或許你的成績不算出色，又沒有矚目嘅技能來吸引招聘人，所以要找一啲已經識你或熟你嘅人幫手搭路，如果只單靠自己，機會就比較少喇。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

多謝大師 都有入大公司做左陣 希望拓人會入到去啦

hello大師 我想問下今年有無機會出pool呀我感覺係而家嘅異性緣比以前差咗好多呀
求指點thx

對唔住大師，唔記得左落標點符號。

#4
簡單嘅占卜，我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅學業沒有得到改善，在學業上沒有什麼方向可以給你，就是只有專心做好自己，找到一套適合自己嘅溫習方法，溫習/學習時專注你眼前嘅學科，不要去想其他科目，也不要去想其他事。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

最近係街到撞翻佢 之後keep住傾計 五知有冇機會同佢一齊呢
五該樓主

#5
無錯呀，佢的確覺得你好"麻煩"，不論大小嘅事都要管要理，佢有試過表達自己嘅諗法同要求，可惜你不接受。
你哋彼此嘅用意都沒有錯，只是方法嘅問題，其實你不用太過chur佢，節奏是可以慢返一啲嘅，不需恐懼萬一靜下來，段感情就會消失，你們不會那麼兒戲的。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

Thanks巴打

#6
佢跟你一樣，本是有心想發展，但執行起上嚟發覺好困難，認真、有心想去做，同做到，係兩回事嚟，睇嚟你哋要研究下你哋中間發生緊咩事，係咪性格上有啲位唔夾，定還是近排大家配合得唔好。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

想問感情， 今日通頂做功課。
感謝巴打

絲，想問今年會可以成功轉到工嗎? 謝謝

#8
去oversea嘅機會唔係無，只係唔容易得到，你可以set歐洲為目標，但整體嚟講都還是要繼續等待。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

想問今年內有冇機會出pool?
謝謝！

再問過冇睇清楚
絲，最近同曖昧左一段時間嘅人一刀兩斷左
想知身邊有冇適合嘅人同今年內有冇機會出pool
謝謝大師

最近識咗個女仔，對佢有好感，唔知有冇機會發展？係近排我幫佢搞活動識嘅，相處多咗，所以有好感。

黎緊下個禮拜要in一份新工，in成就轉行
問大師in唔in得成，唔該曬

你好大師,呢半年黎搵工搵左好耐先得一個interview。想知未來兩個月會唔會搵得順利d，起碼多d面試機會? 麻煩哂!

你好大師，早前朋友介紹左個男仔我識，我覺得佢都幾好，想問同佢有冇機會發展？謝謝

同女朋友分開冷靜緊，我太愛佢做錯好多野，想問應該點做..
sorry for重問，因為我一開始好似問咗兩條問題

想問大師，黎緊呢年升hd我學業運會係點？
唔該曬

早2個月識左個男仔,約過幾次,由一開始日日都有傾計到依家已經幾日冇回覆,係唔係已經冇可能?唔該巴打

95年，射手女，單身，想問未來3個月愛情運，謝謝！

#9
雖然你在心態上很積極去諗這件事，但你未來兩個月裡面(簡單占卜只預測2個月)，都未見會有龧光。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#10
簡單占卜只預測2個月，你嚟緊嗰兩個月裡面，整體來說沒任何改變，極其量只是會遇到合眼緣嘅人，但還是沒法跟對方取得任何聯繫。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

今年轉工順利嗎？轉左會唔會岩我？
而家份工好唔岩我 好想走
感謝

#11
對於同你嘅關係，他只是嘗試一下跟你聯誼，背後沒有任何目的，只是搵個朋友看看近況罷了。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#12
就是Move on中，還未完全放下，人非草木，就算表面好似若無其事，但心裡面依然是需要一啲空間來習慣。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#13
簡單占卜只預測2個月，跟據你哋依家行緊嘅方向，喺嚟緊未來兩個月裡面，你哋會越來越close，雖然還未見到有任何愛情嘅表現，但可以先從好朋友嘅方向進發。(朋友都keep唔到，那來有機會做情侶呢。)

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

謝謝根主

Thanks

想問問黎緊既愛情運會點，現單身。

男朋友會逢凶化吉嗎？男朋友懷疑有傳染病被隔離緊，仲化驗緊，好擔心😭😭😭

希望你回我啦，謝謝你！

#15
簡單占卜只預測2個月，跟據你哋依家行緊嘅方向，喺嚟緊未來兩個月裡面，你哋個交情會越嚟越close，雖然沒有明顯出現愛情，但還是存有可延伸嘅空間。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

咁就太好啦，好多謝你答我問題呀

#16
簡單占卜只預測2個月，喺嚟緊未來兩個月裡面，你嘅經濟情況唔樂觀，十分之勉強應付到返學。

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

想問黎緊會唔會出pool
謝謝

想問大師！究竟有喱一年會唔會有機會脫單？
利申A0女
專業單身2X年

就畢業要搵grad job，但係完全唔知自己想做啲乜有啲頹
想知未來兩個月會唔會搵到工 唔該哂

剛才tg咗樓主，麻煩哂

明白哂 唔該樓主

想問感情
鍾意咗一個男仔，有冇可能發展成男女朋友？

我對佢一見鍾情，單方面鍾意，關係唔熟，唔知佢有冇女朋友。
工作關係認識，只見兩三日，就唔會再見到。
私底下都有傾過計，但唔多，而家冇再搵佢。

最近報咗幾間bank，想問黎緊收到好嘅intern offer。謝謝

你好！想問下感情問題。鐘意左一個女仔，同佢衣家都幾好傾，想知到有冇機會發展？Thank you!

大師想知事業財運

想知同男朋友黎緊嘅感情運勢，我地仲行唔行到落去、順風順水咁過翻d開心日子，還是分手做翻朋友，假如做到朋友。

大師你好。
近來嘗試同分手已久嘅女仔聯絡返，請問我哋仲有冇機會再一齊？

想知道未來三個月會搵到新屋搬嗎？唔該曬

想問同暗戀對象有機會發展嗎

上一份工12月辭左，而家搵到個目標
想知黎緊3-4月可唔可以搵到想做既工作？
唔該樓主

唔該大師！

#18
從牌裡面見到，男友的確不是100%鍾意你，我諗無論雙方對對方有咩意見，甚至自己有啲咩諗法都需要講清楚，試下搵個時間跟他好好傾下吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#19
我印象中，你每次都係問失業嘅事，大大話話都已經有一年喇喎，你會唔會set錯目標，搵錯方向呀。
你未來兩個月裡面，事業狀況一啲都唔樂觀，同工作相關嘅事都唔順利，睇嚟搵到份啱做嘅工，都唔係咁容易喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

依個唔幫你睇，你自己去問佢啦，平常你身邊嘅朋友，你都會知佢哋有冇拍緊拖、結咗婚未啦，連佢個status都唔清楚，好大機會你哋交情唔夠深入，那不如就親自去尋求答案，主動啲走埋去同佢加深了解吧，可能佢都一直等緊你行埋去呢。

#21
係咩，幾次都有呀，睇嚟我哋嘅緣份未完喎。
佢的確還留戀以前嘅事，而對於同你嘅交情，佢認為大家都唔係咁夾得嚟，所以都唔想浪費時間去對住一個唔啱key嘅朋友。
如果係咁嘅話，你都無咩可以做到，不如順其自然啦，你識欣賞佢啫，佢未必識欣賞你，當然亦不可以怪佢啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#22
你依家個異性社交圈好窄喎，同埋欠缺動力，機會是自己創造出嚟，俾啲信心自己，擴大啲個異性圈子，返工返學異性少嘅，就喺出面搵啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#23
你嚟緊依兩個月轉工嘅話，個環境都係唔理想嘅，如果你公司真係咁無前景嘅話，唔係唔轉得，而係先探究下出面同行嘅市場係點，其他心儀嘅行業巿場又係點，總之不是貿貿然走出去囉，要先做好準備呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#25
你嚟緊嗰份工都係適合自己做自己嘢，唔好八卦人哋嘅嘢，你做好自己就OK㗎喇，至於其餘部份順唔順利，也要看你本身有幾多才能啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#28
你未來兩個月都未會出到pool，連一丁點嘅曙光都沒有。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#30
佢都唔想你再煩佢囉，既然係咁嘅話，不如再另覓其他人啦，感情又無得跑數嘅，唔係勤力就得。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

你好啊大師

究竟我男朋友係咪真係對我真心？

我第一次拍拖，而家同咗佢一齊2個月但仲係冇乜安全感

女
想知自己會唔會同另一半行到最後
多謝大師

過多一兩年就畢業 想問下我將來出黎做野應該跟興趣定還是跟我讀緊嗰科發展好？

女
吾該大師
我最近中意左個senior
想知佢對我有咩睇法？

男

好好地食完午飯，交換埋旅行手信，點解從第二天起就不理睬我，WhatsApp 不閲不回，差不多兩星期，請大師解答關係是否告終，朋友都冇得做了？

我每個月都有追你d post 架哈哈，做左你fans 了
都岩既，我本來仲十五十六唔知放唔放棄
依家聽完，我當比自己下定決心
好好move on 下
Thx a lot

的確係咁

想知道今年內有冇機會出pool
唔該樓主

#31
依刻嘅佢雖然對你沒有愛意，但對你的感情就像兄妹/姊弟一樣，唔抗拒一直喺身邊，只是現階段佢無打算會係情侶姿態囉。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#32
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，而你嚟緊依兩個月裡面，個事業情況唔錯，見到不斷攀升中，不過就要小心身邊嘅小人，就是那種憎人富貴厭人貧的那類人，總是會講啲嘢嚟激下你，請不要理會那些人，自己望住個目標前進就得喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#33
佢暫時都只係想同你keep住做朋友先，未有想跟你有進一步發展嘅打算。
你是可以跟隨佢嘅意願一樣，keep住做朋友，嘗試拉近啲個距離，大家交心多一啲，認識再多一啲，事關你哋是有發展空間的，但這些空間還是需要有人去好好運用呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#34 #93
雖然你哋依家係暫時分開，但其實佢個心還是很在意你，在依然是需要你的關懷愛護，你現在要做的事，首先要幫自己去除負面思想，接着就是要keep住正面的態度去反思自己，及如何改善自己，之後就集給起來，跟她說一次，讓她知道你是有決心、有方法去改善，而唔係得把聲隨口講。
**正面的思想能給你動力，能使你相信任何嘢都有改變嘅空間，相反負面的思想會使你提唔起勁，覺得任何嘢都是困難、都是絕路。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#35
你在2019年3月裡面，是有機會可以拍得成拖的，不過你不能單獨行動，你背後必須有一班智囊團來幫你，跟他們從長計議。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

究竟我同我心儀既女仔有冇機會發展成為情侶？

你好呀大師，我想知呢排有無機會出pool呀？我感覺自己嘅異性緣比以前差咗好多呀。麻煩你啦大師!

哇巴打你真係好勁你連我個心諗咩都知，明白了，唔該駛巴打，我真心感激你thanks

係工作上認識左一個男仔，我對男有好感，但唔知佢有無女朋友同對我有無好感。補充完畢，唔該曬！

大師你好！ 之前有搵你做過詳細占卜。

一直都有盡力結識異性，同異性熟落，但發現都唔可以拍到拖。想知可以點改善？

稱呼：偉
姓別：男

問題：我同我女朋友仲有冇機會可以行落去。

背景：前日佢話分手、半年前已經分左次 用一個月時間復合、直到宜家。 一齊接近3年

感覺最近同朋友關係差咗，原因可能係自己太冷淡唔想同人講嘢，但心底其實又需要佢地陪。想問下我有冇機會同朋友好番?

#36
簡單嘅占卜我只預測未來兩個月，你未來依兩個月裡面，未會有愛情出現。
你不應只留意工作地方，也應該拿出多一點動力，到外面的世界尋覓一下。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#37
簡單嘅占卜我只預測未來兩個月，你哋未來依兩個月裡面，都是keep住做朋友，沒有任何新的進展。
但其實你哋緣份未了，是有機會可以復合的，需要有人去推動件事，但不能夠太過急進。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#38
他對你沒有特別意思呢，你應該俾啲機會佢，去發現你值得欣賞嘅一面，或吸引人嘅嗰一面，簡單啲講，有好嘢就唔好收收埋埋喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#40
依刻見到佢對你依然餘情未了，如果你想求復合的話，就不應該呆等，諗諗計做啲嘢，推動件事吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#42
佢係有決定去改過的，佢已經不斷提住自己喇，現階段你可以做嘅，就是放鬆一點，enjoy依段感情，日日揸到緊一緊，對段關係都唔健康，明明係好都變衰啦，同埋"疑點歸於被告"，證實唔到嘅嘢，就選擇相信佢啦，換轉角度，你都希望男友信任你啦，係咪！

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#43
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，而你哋嚟緊個感情發展唔多順利，要小心處理一啲意見分歧，有時兩個人相處，意見不需要一致，欣嘗對方嘅意見都是一種尊重，唔需要樣樣嘢都揸到緊，非我族類、其心必異咁嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#44
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，你哋兩個嚟緊個進展唔多樂觀，都係keep住冷淡，但過咗依兩個月就有回昇嘅機會，到時你再好好把握吧。
你現在可以做嘅，就是不要盲目出拳，一不小心令佢討厭就無彎轉喇，好好用依兩個月時間plan下之後嚟緊嘅事啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#48
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，而你嚟緊嘅事業運麻麻地，不適宜有變動，請專心做好自己嘅工作，否則會被強制離開喇。
至於畢業後想成為職業，其實你是影響唔到去與留，公司有自己嘅諗法，而且公司還未有決定呢，你只能隨波逐流了吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

唔好意思，無睇清楚，打番啲標點先

最近分左手，但我年紀唔細都想快d結婚生小朋友
遲d又轉工，雖然唔想辦公室戀情但我私下又無乜圈子識到異性。

我想問

我會透過咩方式/環境下遇見對的人去走一生一世？🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

散咗年半左右，
想問下最近感情方面會唔會有進展？
之前問過樓主，好準！唔該曬！

明白了 巴打多謝你

你好。大師

我讀緊書，想問下黎緊學業方面係點既運程

同意中人一齊左
想問大師佢係認真定玩玩下？

分咗<一個月

前度點諗我？應否有行動或大家冷靜下先？

多謝你！其實我都知大家好猶豫應唔應該一齊返，希望遲d可以有轉機！

想問下同個男仔有冇結果？佢忽冷忽熱又收埋自己唔知佢係點

感謝

推一推 真係好想知前路係點

3日前同男朋友分手 後來發現佢一直都有keep住搵女仔 我地嘈交我一氣之下走左 佢冇追冇理過我 我一直都真心真意愛佢 我想知道佢會唔會覺得好後悔自己咁仆街？同埋我幾時先會再遇到新一個？ 唔該曬！

你好。
女，我想問事業，呢個時候轉行重新黎過，係咪一個好時候？
感謝你

大師你好，我想請問一下自己半年內有冇機會出pool？
一離生活圈子比較細，二離返工大多數都係uncle

#50
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，你嚟緊依兩個月裡面，都未會出到pool，喺愛情上你好缺乏行動力，無論任何事都不能坐喺度等收獲。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜 [詳細占卜] 或 🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️ 留言規格請先看清楚#1
===========================

#54
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，你嚟緊依兩個月裡面都未會遇到可發展嘅人，而你最大嘅一個要留意嘅位，係你姿態上太被動，磨到人哋都無咗份新鮮感，所以有時未必係人哋friend zone你，而係你令到人哋去friend zone咗你。
仲有成日都講嘅friend zone，每個人嘅定義都唔同，你以為人哋friend zone咗，但其實可能從來都沒有，只係你以為嗰個係一個friend zone，所以不用怕被friend zone咗就永遠沒機會。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
留言規格請先看清楚#1
===========================

#56
放心吧，男友只是沒有空間理會，份感情依然在心中，你可以利用依段期間，好好預備一啲小小嘅心意，等他忙完之後，就給他吧。
不一定是買回來的現成禮物，一些小手工也很窩心。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
留言規格請先看清楚#1
===========================

漏左#52

#57
依份工機會唔大呢！有啲嘢真係要面對現實，你自己有幾多料，心中有數吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
留言規格請先看清楚#1
===========================

祝你成功

#64
其實佢對你印象唔差㗎，如果在愛情層面上，佢就認為未啱時機囉，我諗你需要一啲行動，俾佢知道你個心意。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
留言規格請先看清楚#1
===========================

[member]其實呢個關係都幾特別...
係sheshe

［/member]
唔該大師你先
我諗會黎緊有機會同佢一齊旅行既話就做啲野

想問下學業方面
近排考試有一科已經炒咗，個人讀到好冇動力冇曬方向好頹， 究竟繼續讀落去係咪真係會修成正果。

#65
現階段你無嘢可以做到，因為個控制權唔喺你度，至於佢嗰堆，不是話放棄就可以放低走人，就算佢肯放棄，都會好煩、好難搞。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
留言規格請先看清楚#1
===========================

你好。
想問同依家個對象會唔會發展成情人關係？
同佢keep住出街同whatsapp都個幾月。
唔該晒大師！

#71
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，而你嚟緊依兩個月都未會有定斷，可能係因為仲未開學啦。
其實你依件事唔太難搞，就係努力去做個詳細嘅Research，不要只問身邊嘅人，你可能需要問埋依家喺嗰個行業做緊嘅人，再睇下邊一科近你嘅性格同埋特質，即係鍾意同能力係兩回事，鍾意睇漫畫，唔代表畫到漫畫。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
留言規格請先看清楚#1
===========================

你好，近排對個新識既男仔有好感，想知有冇機會發展落去？ Thanks大師。

你好，謝謝你的幫忙
問題：想問我在意的男生對我的想法及感覺
背景：識左兩個月多d,因工作關係多見面，但三月中之後工作就會完結。唔該曬🙏🏼

呢段時間有冇機會出到pool

搵緊工，想要幾時搵到和岩唔岩自己做。

問題：只求復合，等幾耐都好都想等 因為已經認定左佢 唔想放棄同放手

背景：一齊2年半 半年前分過一次、一個月後復合，宜家再分，原因佢好攰、唔想拍拖 想自己一個

求意見，知道可能機會都微，但有一絲希望我都會試

你好，想問下工作方面。

因為公司呢一排有好多變動，人事上同工作量上都好大問題，想問黎緊我既工作運如何，如果想轉工，可能性大唔大？麻煩你！

問題: 我同佢有冇機會一齊返？

背景: 佢人在外國 我係香港 5月會過去搵佢

你好，想問下愛情
同男朋友分咗手一個月左右，我有間唔中搵下佢，佢都有回應。想問之後有無機會復合？感謝！

你好，請問我與一名合眼緣的女同學成為情侶的機會大嗎？
呢位同學我係今年先識，平時都有傾一、兩句，可惜話題唔多，而且主要是一群人一齊傾，甚少單獨相處。

#73
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，而你嚟緊依兩個月裡面，都未會遇到合適嘅人，但請不要灰心，有些事真的是得來不易，但持之以恆，就是朝住成功的方向邁進。
另外，當你心累的時候，你是可以休息一下，回一回氣才繼續落去，也是可行的，0至100是有過程的啊。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

分手對他來說，都係一個無奈嘅選擇，至於溝通方面，有些人天生格性是比較難捉摸，所以只可以每次逐少少咁去摸索，慢慢將件事抽絲剝繭。

想問下感情我以後會點樣，幾時有女朋友

#76
首先佢係鍾意你的，留意鍾意同愛係有分別㗎，而佢認為大家未係時候一齊，因為依家開始嘅話，佢唔覺得依段感情可以長久。
現階段你可以做嘅，就是繼續跟佢曖昧，直至去到佢認為適當嘅時機，當然你同佢嘅準則可以好唔同，你嘅心力交瘁可能只不過是佢嘅中段位置。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#77
簡單嘅占卜只預測未來兩個月，其實你嚟緊依兩個月，都已經有機會可以轉到工，但大前提是要分散投資，密集式攻擊。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#78
你嚟緊依兩個月情況沒什麼改變，雖然金錢上是有困難，但其實件事都未至於你諗到咁灰嘅，老套啲講句，反正好多嘢都控制唔到，倒不如開心啲去面對，因為你嗰件事遲早都會過去，最重要是你的心態。
雖然在現今社會上生存，已經離不開金錢物質，但你的生命不是只有金錢物質，還有身心靈這一方面，當感到無助的時候，可以從身心靈方面治癒一下，為自己加油打氣。
你有試過在沖涼時，突然想到一些方法，這其實是在沖涼過程中，你的心神得到了放鬆，沒有加深鑽進牛角尖，所以思想空間放寬了，這已經是身心靈的治癒喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#82
簡單嘅占卜只預測未來兩個月，而你嚟緊都未會遇到合適嘅人，如果你強迫自己去搵嘅話，對你嘅心靈是一個不健康嘅選擇，皆因其實你是未Ready再次起行，那倒不如先休息一下，找一些戀愛以外的事去做，調劑一下生活吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

溝唔溝到條女?
大學同班同學，分組討論講過一次野。

想問我鍾意嘅對象會唔會同我發展成為男女朋友？
最近佢好忙所以大家冇乜點溝通唔該您嘅解答！

大師，我想知我同心儀對象有冇機會發展？
我同佢本身係同事黎 但我已經辭左職。
辭左職之後都有同佢出過兩次街，
但平時同佢wts佢又應得好冷淡 完全唔知佢點諗。
希望大師可以比個答案我
P.s我係絲

最近一直糾結轉唔轉工好，就快升職，但會比而家更忙，好多發展空間，雖然收入多咗，但陪家人朋友時間少咗。
反之轉工，收入低啲時間多啲，困擾咗我好耐，繼續做係咪對自己有幫助？

想補充小小，聽日會去見工，想問機會大唔大？唔該你大師！

#83
佢只是當你係朋友咋，無諗住要突破依家個關係，建議你以平常心對待吧，不要強求。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#84
簡單嘅占卜，我只會預測未來兩個月，而你哋嚟緊依兩個月裡面，個交情發展麻麻地，對方唔係幾接受你嘅好意，唔想同你走得咁近，建議你不要格硬嚟，先按捺住自己嘅心意先，再相處啲、了解多啲先啦，或者識耐咗又會發覺原來都唔係咁鍾意佢呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

樓主會唔會覆下TG

#85
簡單嘅占卜只會預測未來兩個月，你嚟緊依個兩個月都唔會有出pool嘅機會，最大嘅原因係你個社交圈子裡面都無得選擇，成個沙漠咁。
建議你嘗試改變下自己個心態，試下出去認識多啲新朋友啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師，請問小弟學業順利嗎

#88
暫時見件事都係樂觀嘅，成個interview最重要係自信，有啲提問係故意為難你㗎，唔好俾人哋嚇親。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#89
咁睇牌呢，就見到佢對你興趣不大，個態度都係順其自然啦。建議你其實可以主動返少少，搵佢聯誼下，出嚟傾下計，食下飯。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師你好，同拍左多年既女朋友分左手一直未放低有keep住聯絡，想問下應該等佢定應該試新戀情?

#90
你嚟緊依兩個月都未會搵到新工，同樣連interview嘅機會都好低，其實搵工同運氣無太大關係，唯一嘅運氣就係你心儀嘅工作，會唔會咁啱請人，主要靠嘅係你嘅學歷同工作經驗，吸唔吸引到人叫你嚟interview，當然你有冇咁大個頭去搵咁大頂帽都有關係嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#91
你哋嚟緊依兩個月裡面，都唔會有發展空間出現，現階段佢對你沒有興趣。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我同一個ex分開接近一年，好似仲未走出佢嘅影子，有無機會係返埋一齊？

#94
佢個心依然是未放得低你，嚟緊未來兩個月裡面，都有復合嘅機會，請你現在先好好先反省自己，諗諗點去改善自己嘅脾氣同性格。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#95
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，而你嚟緊依兩個月嘅學業情況都唔錯(其實本身都唔算差)，不過有一啲建議俾返你，你嚟緊請不要俾自己懶散，要keep住自己個學習狀態，就好似小學生即使放暑假，都會有假期功課做，咁你咁大個人照理就應該唔會有假期功課，你自己走去搵啲嘢學下，keep住睇嘢寫嘢(類似係咁啦)。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師，想問下黎緊我既工作運如何？

因為黎緊想轉工。

#98
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，而你嚟緊依兩個月嘅愛情運麻麻地，唔容易找到新對象，另外，請你好好用依兩個月來療癒自己的內心，Ready好才去找新對象吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師想問下我幾時有工番？
搵左好耐工了

Hello！我想問下我同男朋友會唔會一齊好內？
唔該曬。

#100
佢近排只是忙自己的事吧，不過請你先不要過份投入，你哋的交情只是很淺層，當然你可以set佢為目標，但都要花多啲時間落去互相了解多啲。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#101 #186
簡單占卜，只睇未來兩個月，你嚟緊依兩個月在愛情上，好容易就識到新朋友，亦會遇到合眼緣嘅人，但只是合眼緣，算不上係鍾意。
另外，嗰個男仔對你沒有任何意思，就只是工作上的同事，至於佢係咪單身，我建議還是自己去問佢吧，這只是很基本的社交聯誼話題。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

比你講中左，佢的確係有d事忙緊，而我又真係過份投入左，
佢亦有講過忙完再搵我傾，眼見佢已經唔再主動聯絡個心真係涼一涼，
點都會諗：真係忙到覆嘅時間都冇咩
睇黎我都係淡淡地退出好了
唔該巴打

關於感情嘅問題
一直唔知道個ex點諗我
想知佢其實點樣諗
係佢本身好憎我定係分開咗之後搞到咁

請問我同男朋友係唔係適合一齊？佢大唔大機會係我終生伴侶？己經一齊左兩年幾。謝謝。

我今年就grad,宜家仲係interview stage ,未有offer ，想問Grad job 會唔會理想？例如適合自己、前途好etc . 唔該曬

鍾意左個男仔好多年，其實同佢有冇可能？
唔該大師

想問另一半有冇做出行動上的偷食？

唔該曬大師

想問下我嚟緊有interview 收到offer嘅機會有幾大因為嗰科收好少人所以好驚 謝謝你

今年grad，應該做私院定公院RN好？
謝謝你！

如果我辭職，係之後既一個月內會唔會搵到份同宜家既人工相約，又學到野既工？

事源岩岩番左新工一個月，雖然滿意人工，但老世脾氣差，又要成日ot，仲要冇補水。所以考慮緊究竟應該努力捱一兩年定係及早轉工好。

唔該大師

你好，首先謝謝你。

同男朋友分左手3個月，想知仲有無機會復合，謝謝

同男朋友分咗手個零月，知道佢有啲野未放得低，想問下未來兩個月我地會點？

唔該曬

黎緊grad，想問下事業運，易唔易搵到好工
謝謝

謝謝

多謝你呀 我會多啲留意自己講嘅 做嘅

[/member]想問下自己嘅最近桃花點樣以前讀女校冇接觸過男仔，依家身邊算係有男仔嘅普通frd，但感覺朋友圈子固定左，冇乜機會接觸其他男仔 thanks[/member]

好彩唔係咩秘密

#105
簡單占卜，只睇未來兩個月，你嚟緊依兩個月裡面事業運只屬一般，無嘜起色，一嚟唔係咁易搵到份新工轉，二嚟就算搵到嘅新工，都係一堆唔啱心水嘅工作，不過如果真係好唔想留喺依份工，想早早脫苦海嘅話，其實都係可以轉過去做住先嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#112
簡單占卜，只睇未來兩個月，你嚟緊依兩個月裡面嘅愛情運屬一般，上天沒有特別關照你，但你自己本身依兩個月都是容易對人好感，尤其是新認識嘅朋友，都是往往容易被那種新鮮感吸引住。
假約你遇到喜歡的人，你是可以積極一點的，不要帶住負面的思想，總是想着"這些機會不屬於我"，因為你唔會知道機會幾時是屬於你，別人唔會事先同你講"依家我俾緊機會你"。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#114
放心吧，男友最終都唔會有事的(死唔去)，現在你要做的，就是要在佢身邊支持佢，幫佢打打氣。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#117
簡單嘅占卜，我只會預測未來兩個月，我諗你依兩個月內都未會開始搵工，所以幫唔到你解答依個搵工嘅問題。
不過還是可以俾啲建議你做下參考嘅，無論你面對依家嘅學業，定係嚟緊搵工，請你不要懷住一個羊群心理，你要想清楚自己嘅方向，然後行自己嘅路，不要人哋爭，你就走埋去一齊搶。
另外，凡事都不能一步登天，u grad那天就是代表你在社會上是Level 0(如果你一直是半工讀，咁又另計啦)。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#122
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，你嚟緊依兩個月嘅愛情運都唔錯，容易遇上心儀對象，如果你本身已經有同人曖昧緊嘅話，就更加容易成事。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#123
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，你嚟緊依兩個月嘅愛情運麻麻地，遇到嘅心儀對象都唔會有你份，即係人哋都唔會so你。你依家可以做嘅，就係多啲同人聯誼一下，即使未有愛情嘅來臨，朋友間嘅愛都是難能可貴的，同埋愛情都是由朋友升級上去㗎嘛，或許今日朋友間嘅愛，能夠轉化為情侶間嘅愛呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#129
一嚟佢自己近排比較忙，二嚟佢都只係當你一般同事，無咩特別嘅想法。
建議你都係順其自然啦，不要強求喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#130
其實都唔可以話佢係一個Player嘅，只不過佢唔係全心全意咁想同你發展，而係一個嘗試下嘅心態。
現階段還是建議你順其自然吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#131
簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月，跟據你哋依家個情況推算，你哋嚟緊依兩個月裡面，見唔到你哋會有任何進展，亦見唔到佢對你有任何感覺，所以假如你一直默默地等待，件事就更加唔會有進展，現階段建議你不要期望太高了。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#133
簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月，跟據你依家個情況推算，你嚟緊intern嘅情況都唔樂觀，一嚟真係難搵到，二嚟搵到返嚟嘅，都係啲唔好受嘅intern。
至於搵方向依回事，其實都急唔嚟，除非你已經好清楚自己嘅特質，如果唔係你只能夠不斷去做唔同嘅工，嚟探討自己(當然也能夠透過中西占卜，測出特質)，有啲人可能10年、20年都未探究到，又有啲甚至快到未讀完書就已經摸索得到，這要看你一生人裡面嘗試過幾多嘢囉。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#134
沒有好offer，收到嘅都是唔好受嘅intern，但即使再差，其實以你嘅能力還是可以通過的，關鍵在於你能否發揮到真正嘅你。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師點解skip 左我

#135
暫時見唔到對方有意慾想同你發展，keep住做friend都仲可以嘅，你其實可以試下俾啲表示，讓佢知道你嘅心意，但不要令佢難受，不需要一下子就要佢下決定。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#137
暫時睇唔樂觀吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#139
佢對你沒有特別意思/感覺，只係普通同事，咁有時人哋做嘢忙，唔理你都好正常，可能係你心多，諗多咗喇。
其實你哋係有進展空間嘅，你keep住同佢聯誼啦，係可以由同事成為朋友㗎。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

最近有男友,想問佢對我係咪認真

#140
簡單占卜，只預測未來兩個月，而跟據你哋依家嘅情況，推算到你哋嚟緊個情況唔樂觀，容易出現意見分歧，甚至爭執，大家各執己見，真係嘈到天荒地老都未嘈得完。
其實如果兩個人嘅思想同埋性格完全夾唔嚟，格硬放埋一齊，對大家都唔係一件好事，事關都已經唔再係投唔投入，肯唔肯為對方依一回事，而係一場配對錯誤，所以倒不如喺仲可以做返朋友嘅情況下，完結咗段情侶關係。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#141
你可以盡力去試，事關依家雖然見到佢個態度係有啲保留，但整體嚟講都唔太抗拒復合嘅出現，打唔打動到佢，令佢重新投入，就要睇你自己喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#142
簡單占卜，只預測未來兩個月，你嚟緊會搵到屋的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#148
佢對你無特別意思，也沒有好感，請不要衝得太前，以免傷到自己。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#149
簡單占卜，只預測未來兩個月，首先你嚟緊嘅愛情運勢唔錯，所以嚟緊依兩個月都適合去為愛情而行動，而你身邊其實都有對你有意思嘅人，或許只是你不察觀，或沒有理會到對方嘅示意，當然如果你不喜歡對方嘅話，是可以拒絕的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#160
放心，這是你喜歡的環境，而且跟同事亦會相處得來。
建議你不要摺埋自己，盡量多啲俾人認識到你，這樣你會更快投入到新環境。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師skip咗我

大師你好，請問未來呢幾個月我既愛情運會係點？多謝你

大師 我想問下我今年有無得拍拖

大師 想問事業
應該轉工好定應該留守好🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

請幫忙

唔該晒大師

我會同ex糾纏不清，有日再喺番埋一齊，定係會識倒個新，抑或係一直自己一個，但過得好好？

問卜者稱呼：Ow
對象稱呼：LB
問題 : 同佢熟落咗之後有無機會喺埋一齊？

#161
男友對你是真心的，但佢嘅感受同你一樣，都係覺得段感情好唔安定，其實兩個人一齊是互相影響的，你的態度影響佢，跟住佢又影響返你，結果就無限loop。
而你哋嚟緊依兩個月裡面，磨合得唔理想，容易有意見分歧，不過有分歧都唔需要太緊張，分歧嘅出現正正就是學習對方，了解對方的好機會，如果不是大事件的話，就無需要執著於當刻嘅方向或錯與對。
另外，有些小建議給你，就是請你不要急進，感情是需要用時間及經歷磨練出來的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#163
男友近排真的有點忙，本身自己啲嘢都未搞得掂，又攰又煩，而且拍拖會做的事，都已經做到悶了，所以心情是有點低落。
不過你哋未來兩個月裡面，個情況會有好轉，或許忙完要忙的事，多咗時間去作出一啲少改變。
現在你可以做的，就是不要自己嚇自己。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

多謝大師，小妹會謹遵教誨

想問下未來幾個月有無機會出pool

你好，和新對象W小姐相識了快三個月，約過出來三次。

最近她有點冷淡，想請問她是否有意思發展下去？

謝謝。

佢會唔會揾返我？
我地一齊左就2個月，但佢覺得我地太多刺冇解決，覺得同我愈黎愈攰，我已經好努力承認自己錯誤，因為佢屋企人見過哂我，同佢都話想認真，我就諗住挽回下佢，但奈何佢都冇半點想同我復合既意思，佢話我係唯一一個令佢有想追既動力同比到佢一種中學時光既feel.

上星期五番搭車番屋企，一入車第一眼就同個男仔四目交頭，覺得有觸電既感覺，之後同佢西鐵同一個站落車，等輕鐵時望左好耐都唔見佢，以為已經唔同路，落輕鐵又見番佢，原來同一個站落，去左隔離7仔買野，見到佢係7仔門口唔知等乜，買完野出到黎就唔見左佢，請問仲會撞得番佢嗎？

係將會介紹俾你識？定係已經認識咗？

已經識左

您好，第一次問問題。
想知道自己黎緊會唔會遇到新對象？

因為剛剛同男朋友散左，而且自己對呢段感情已經死心，亦見到佢已經溝緊第二個女仔。
謝謝大師。

你好，我想問下感情
近排同男朋友分左手
一齊兩年幾 遠距離左兩年
佢話已經冇感覺一段時間
想問下有冇機會復合
同埋佢係咪真係唔想再一齊
有冇啲咩我可以做到
唔該你

你好，我想問下感情。
近排同男朋友分左手，
一齊兩年幾，遠距離左兩年，
佢話已經冇感覺一段時間，
想問下有冇機會復合，佢係咪真係唔想再一齊
有冇啲咩我可以做到？
唔該你

想問下愛情未來出現既對象係點既人

#168
首先佢唔係討厭你，甚至有諗過可以更進一步，或許只是近排比較忙，又或者有其他事發生，這要靠你身體力行去尋找喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#172
簡單嘅占卜，我只會睇未來兩個月，而你嚟緊依兩個月裡面，個愛情運會有所提升，即係話適合做一啲與愛情或人緣有關嘅事。
你可以喺依兩個月裡面，出去識多啲新朋友，而你最大一個樽頸位，係你睇自己嘅愛情唔夠積極，正面啲吧，你是有大把機會的，而并非這些機會不屬於我。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#179
簡單嘅占卜，我只會睇未來兩個月，而你哋嚟緊依兩個月裡面，唔會有任何進展，重點係佢對你沒有興趣。
建議你都係move on啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#183
佢其實對你都有感覺，可考慮發展，不過睇嚟就唔可以急進，要逐步前進。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#184
首先從牌裡面，見到你個社交圈子好窄，再加上你自己又唔主動，所以就更加難會有突破。
而你未來兩個月裡面，反而見到你會多番啲動力，開始集結到團火，推動自己有所行動。
建議你先諗諗應該點去擴闊社交圈子，當遇到心儀對象時，請訂立好策略後就才去行動。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#187
你本身嘅異性緣唔錯，好容易可以就可以同人做到friend，不過喺異性心目中，你俾佢哋有種世界仔嘅感覺，變相好難捉摸到你嘅諗法同心意。
建議你不要收埋裡面嗰個自己，打開心扉，讓人哋可以認識內在嘅你吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

感謝感謝

唔該你呀

想知點樣可以同男朋友關係長久、無咁多拗撬？
麻煩晒大師

最近學校玩活動識咗個男仔，對佢有好感，但佢好似唔係好so我咁，想問大師我同佢有無發展機會？

想問呢一年幾時出pool？唔該哂

你好大師。我想問嘅係我有一個有好感嘅對像，但因為我唔知自己放低左前任未，我唔想自己當呢個女仔係前任嘅代替品。同埋應該有另一個男嘅都對佢有好感，好對人都覺得佢地有機會一齊。所以我應該去馬定係放棄好？
麻煩大師。

#189
首先你啲朋友，其實已經開始唔welcome你返嚟，當然你對人冷淡在先，想要重新接納返是需要一啲時間。
不過暫時預測就見到你未來兩個月裡面，都未會有意慾行動，而且身邊嘅朋友亦開始疏遠你。
建議依家都仲未去到絕路嘅時候，要主動走埋去，重新建立返個關係。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#194
雖然大家係情侶關係，但感覺好似仲係好陌生，大家處於被動狀態，互相猜疑，大家中間好似仲有個防線喺度，缺乏溝通。
大家都仲會keep住宜家呢段關係，但情怳好難有改善。
你應該主動去做啲嘢嚟增進關係，直接跟男友講清楚，將自己內心所想所諗嘅嘢，剖白出嚟，也是其中一個方法。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#199
佢懶理呢段關係，直情可以用唔重視嚟形容。
喺未來兩個月裡面，見到佢唔係咁想拍拖，兩個月裡面見唔到會有任何起色。
其實你本身有好大嘅market，唔駛擔心無人要，可以留意下身邊嘅人，睇下會唔會有發展機會。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師你好！想問一下幾時先可以出pool？

巴打你好，請問我三月或四月會搵到一份我鍾意嘅工作嗎，我指性質上，或者有無意見俾我？唔該你。

Btw一開頭見到張卡全黑以為未load到 點知原來真係乜都冇......

我下個月考DSE 我會成功嗎？

問題: 有冇可能同到暗戀對象一齊

簡單敘述: 最近呢幾個月對一個女仔有好感，想問下佢對我嘅感覺係點，有冇可能一齊到

唔該曬

你好，想問同男友嘅感情嚟緊會點樣

#200
首先在你依家個社交圈裡面，其實只要你努力啲去結識新異性朋友嘅話(雖然係難，但都試下搵啲方法)，係對你嘅愛情有幫助，有啲人識100個異性朋友都未必會有幫助，但係換轉係你嘅話，就會有幫助囉，這跟你本身對人嘅態度有關。
另外，如果第一下接觸你嘅異性，佢哋通常都會覺得你好內斂，好難捉摸到裡面嗰個你。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#202
正所謂"神女有心 襄王無夢"，雖然佢知道你個心意，但佢對你真係沒有特別意思，亦無打算去嘗試發展。
而你哋未來兩個月裡面，個交情都無任何變化，加上本身佢自己都唔想有改變。
當然你還是可以，一直留喺佢身邊的，讓佢一直感受你嘅重要性。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#203
未來兩個月裡面都依然keep住單身，就算遇到合眼緣嘅人，都好難與對方拉近關係，千萬不要以跑數方式，來取悅對方，因為換來嘅只有一堆又一堆嘅傷痛同挫敗。
建議嚟緊依段時間，都保持住一個平常心吧，人與人之間的關係，有時就是強求不來，而且單身也有單身的樂趣，現在先享受一下單身時光，做一啲只有單身才能做的事吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#204
你哋之所以無交流，並不是佢討厭你，而是對你已經失去了新鮮感，唔投資落去一啲不感興趣嘅事同埋人，這是一種人性呢。
而你哋未來兩個月裡面，將會是各有各精彩，極其量只得好少交流，甚至佢越嚟越不想你打搞佢。
建議你還是採取順其自然的態度吧，感情事不能勉強，試下出去識多啲新朋友，話唔定好快就已經遇到個更合適嘅呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#206
現階段佢對你無特別意思，當然唔排除將來嘅可能性，只係當下嘅佢只當你係一般朋友。
跟據你哋依家嘅方向，預測未來兩個月裡面，你哋個關係無進步之餘，佢好大機會會離你越來越遠。
建議你都係睇定啲先，暫時先不要衝動，不要被佢打亂你，順其自然keep住做friend吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師你好，我11月有問過幾時有拖拍，你話兩個月內會有，真係中左，12月拍到依加，最近成日為左d小事嘈交，想問下依段關係會唔會長久？

#207
見到你依家已經好努力，不斷在提升中，所以你的努力不會被白費。
而你嚟緊未來兩個月裡面嘅學業運勢唔錯，只要keep住努力，是會得到預期的成果。
不過亦都建議要work-life balance。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#209
簡單嘅占卜，我只會睇未來兩個月，見到你哋嚟緊嘅感情唔錯，會相處得越嚟越舒服。
如果現在嘅你，對佢係feel good嘅話，其實係可以主動同佢多啲聯誼，一嚟可以互相了解多啲，二嚟俾人哋都知道你係有心想做friend，而唔係好似揀生果咁，望一望，覺得啱就買，唔啱就唔買。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#213
如果接受升職嘅話，權力雖然有所提升，但壓力與此同時亦會增大，見到你到時似乎唔多enjoy，反而給得孤獨，生活亦變得納悶。
相反如果唔接受嘅話，生活會自由自在啲，個人都開心啲，同埋都仲叫做有時間可以做啲自己想做嘅嘢。
建議你都係著重返自己嘅內心，開開心咁活在當下，享受現在嘅收穫。
(當然如果為咗開飯，唔升唔得，咁就無辦法啦。)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#214
其實佢對身邊嘅人都好有要求，即使做朋友，也要達到佢嘅標準，才能稱得上為朋友(心裡面)。
而跟據你哋依家行緊嘅方向，你哋未來兩個月裡面，都無任何進展嘅跡象。
建議你同佢keep住多啲聯誼，探索下佢個心係點，有啲人不善於表達自己，就唯有你遷就佢，感覺佢想點，當然也不要太委屈自己，你唔係為滿足某人而生存。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#217
心儀大學會有offer，但個offer都唔係你心儀，至於心儀科目方面，整體都不太樂觀。
另外，有啲interview嘅小小建議俾你，你本身個人整體都唔差嘅，但往往就是緊張的心情，令你面試時發揮唔出水準，所以請盡量放鬆吧，放慢節奏，同時也能令思維更清晰。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#219
前度沒有心想復合，佢喺愛情上有自己嘅發展方向，可惜佢嘅計劃裡面並不包含你。
喺未來兩個月裡面，見到你哋個相處唔樂觀，佢越嚟越唔想理會你。
建議你都係放開啲啦，你就算好努力咁捉緊依個人，其實都改變唔到佢對你嘅諗法、態度、感覺。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#220
喺未來依兩個月裡面，愛情運勢唔錯，適合作出行動，但就未會收到回報，所以適宜用來裝備自己、訂立自己嚟緊嘅愛情方向。
至於嗰個男仔，我喺簡單占卜不會幫你看得太多，只可以話近排佢都幾多煩惱，搞到頭都大埋。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

未來三個月出五出到pool？
單身左兩年幾 一直識五到人
五該樓主

想問最近呢派會唔會出到pool 或者遇到合適既人

幾時出到pool😣（紅巴）
呢排身邊好多花花草草 但好似都唔係自己鐘意既

最近同左心儀對象一齊，但發現左原來佢一開始approach我係呃蝦條，而家先開始中意我。
究竟佢對我係認真定玩玩下？
唔該晒！

多謝大師。講得好中，直覺都有少少咁諗，但主要以前唔識得講嘢，好摺好怕事，所以形成到而家想玩得好放。咁可以點改善

樓主漏左我

想問感情。十月同ex分手，想知有冇可能一齊翻？ 究竟佢心仲有冇我？

想問今年有無機會拍拖呢？Thanks.

大師大師 想問幾時先遇到好對象

大師，想問下幾時搵到工，同埋會唔會有好同事？

岩岩辭左份pt，係時候轉ft。
但毒撚性格好驚去新環境

#210
前度依然未放得低依段感情，但如果復合嘅話，又覺得唔會有好嘅結果，那倒不如暫時先分開一下，大家冷靜下先。
建議你都同佢一樣，暫時先冷靜落嚟，事關行動越大、越多、越密，佢就越係反感。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#221
簡單嘅占卜，只會睇未來兩個月，你嚟緊個事業運勢幾好，但運勢好都不足以坐喺度就有收穫，必須主動一步步去爭取你想要嘅嘢。
至於轉唔轉行好呢，短期內假如轉行嘅話，將會荊棘滿途，而留返喺依行係會悶啲，但至少有啖安樂茶飯食，所以轉行嘅話，建議按步就班，聽聽朋友或另一行嘅人的意見及分析，不要一下子就跳出去。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#222
簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月，你嚟緊個愛情運勢唔理想，請勿盲目地去識朋友、尋找戀愛對象，很容易會受到傷害的。
建議你去找一些興趣班學下嘢，由志同道合嗰方面著手識朋友，這樣會比較適合你。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師問多句可以嗎？今日啱啱好一個月多一日，係咪依然比大家cool down先好怕佢放低咗就冇救

巴打我ok了，唔洗幫我占，留俾其他人。thanks

Hi! 我想問我幾時會有下一段姻緣?

最快幾時可以擺脫A0？
Thank You

屌你老母？

今年會唔會有新戀情？

我呢2個月內有冇機會拍拖？

唔該曬!!

請問嚟緊3個月嘅感情運如何? 唔該。

尋日tg單剔左

#230
喺與你之間嘅交情上，她對你是有好感的，她不排除日後的可能性但態度都幾被動，不如你哋多啲見面，聯誼多啲，再從詳計議吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

加油

#235
佢都幾堅定認為大家都只可以做朋友，而你哋未來兩個月裡面，都未見到會成為情侶。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#237
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅狀況，嚟緊依兩個月裡面都未見會有突破。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#250
假如去外國搵工嘅話，個競爭都幾大，不過只要你捱得過嘅話 (捱幾耐唔知道，要視乎你當時嘅決定/行動)，就可以搵到份啱自己嘅工作。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#253
從牌裡面見到女友唔想分手，她內心有等待復合嘅諗法，但就沒有行動。
而你哋未來兩個月裡面，依然存有復合嘅機會。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#254
依刻佢對你依然抱有新鮮感，喺心態上對依段交情嘅可能性唔抗拒，即係話沒有否定將來跟你都的變化。
至於未來兩個月裡面，預測到你哋個關係會越嚟越close，存在著發展空間。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我應唔應該放棄而家讀梗既野？
唔該你

#255
首先你自己本身喺愛情層面上，較為被動，怕冒險，但在社會上沒有人會預備好晒所有嘢，之後叫你埋位拍拖，這一點你需要留意一下。
你喺未來兩個月裡面嘅愛情麻麻地，未會遇到合適嘅對象，極其量也只是合眼緣，所以都唔建議你依兩個月裡面，去執行一啲追求愛情嘅行動，反而適合提升吸引力，例如性格上嘅改善，才華上嘅提升，打扮上嘅改變等等。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#260
依刻見到佢對你無特別感覺，只係一般同學/朋友。而你未來兩個月裡面，未見到會有拖拍，但就好易可以識到新朋友。(簡單占卜，只睇未來兩個月)
好多時我哋想像嘅都是美好，但現實卻是殘酷，建議在愛情上要腳踏實地啲，先嘗試跟對方做好朋友先吧，朋友嗰關都過唔到，又點升格為情侶呢，我諗你都唔想拍兩拖，跟住對方就話了解不足，想估返朋友㗎，Right。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#261
短期內不會發展成為情侶。近來對方覺得同你相處時不太自在，甚至覺得有點辛苦。
其實佢希望同你相處的步伐可以減慢一點。
而你哋未來兩個月裡面，黎緊個情況大家表面上都仍然保持友好，但內裡的想法也不會表達比你聽，就即是就算對你愈來愈無感覺，都不會給你知道。
(簡單嘅占卜，只睇未來兩個月)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#263
對方不太重視與你的關係，他以可有可無的心態對待這段關係，亦沒有發展下去的動機。而未來兩個月裡面就算保持這段關係(簡單嘅占卜，只睇未來兩個月)，都只會形成一個願打，一個願挨的局面，即係你只是一廂情願。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#264
簡單占卜，只預測兩個月，黎緊依兩個月依然處於尋覓當中，未見會即刻有拖拍，不過還是會慢慢有點起色。
現在的你，可以先放鬆一下自己，不要太過執著愛情，先慢慢擴展自己生活圈子，多參加社交活動，交多幾個朋友先，再行一下步吧！

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#267
相比之下，唔轉工嘅話，受嘅會係生活壓力，睇情況都會幾大下，而且係全天候長時間咁受，至於轉工嘅話，受嘅就係工作壓力，但都只係多啲嚟，密啲手，就無生活壓力咁大。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#276
簡單占卜，我只會預測未來兩個月，暫時嘅結果係，假如等佢嘅話呢，嚟緊都未見會有任何突破，但就會keep住friend唔會疏離；而如果嘗試新戀情嘅話，就是未會遇到合適嘅對象，即使現在已經有對象，都是不適合的人選。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#280
簡單占卜，我只會預測未來兩個月，而你哋嚟緊都未見會有復合嘅跡象。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#282
你哋未來兩個月裡面，個關係可以好close呀，會有可發展嘅空間。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#287
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，嚟緊依兩個月裡面，你哋都仲存有可復合嘅空間，但不能坐喺度順其自然，需要有人去推動件事呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#289
簡單占卜只預測兩個月，而你喺嚟緊依兩個月裡面，是可以找到工作的，雖然公司不算大規模，但充滿著極權主義，適應到、接受到的話，其實是沒有問題的，工作也不算很辛苦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#290
簡單占卜只預測兩個月，你哋嚟緊依兩個月裡面，都是平平淡淡的，沒有升幅，沒有下跌，兩個人的方向都是一致的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#295
簡單占卜只預測兩個月，你哋嚟緊依兩個月裡面，都會不停出現紛爭，雖然情況不是太差，但還是需要關注一下兩個人的相處模式。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#297
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，你哋嚟緊依兩個月裡面，其實是有可發展嘅空間，但首先要俾佢意識到你哋係有可發展嘅方向，佢自己都唔覺得有，咁自然連諗都唔會去諗啦，你或許可以試下去提下佢嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#302
現階段預測出嚟，私院嘅話，你會做得好唔開心、好氣憤，而公院嘅話，就比較理想，至少你enjoy到份工作先。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

樓主skip咗我嘅我有錯格式嗎

最近識左個男仔，好似大家都有好感，想知有冇機會發展？

唔該🙇🏻‍♀️

漏左#238
謝謝樓主🙏🏼

感謝樓主幫忙 希望可以有機會喺翻埋一齊 我自己都會保持信念 thx

好似漏咗，感謝！

黎緊會去台灣見一個網友，想知道有無機會發展

🙏🏼

漏咗#298 多謝樓主

感謝大師 其實最近我都睇開左 冇再搵佢

#242
首先佢知自己個缺點係啲咩嘅，亦知道你對佢嘅遷就同埋包容，但可惜的是，佢只係對你有好感，未去到話鍾意到想要一齊嘅地步，因為始終佢都覺得大家係有啲位夾唔嚟。
未來兩個月裡面，你哋沒有任何突破性嘅進展。
現階段你哋適合順其自然，不要強求、不要衝擊依段關係，如果唔係辛苦、煩惱嘅都係自己，同埋有壓力嘅話，對你哋段交情都唔健康。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#243
喺未來兩個月裡面，整體嚟講你搵工嘅情況都係樂觀嘅，會有選擇，不過啲選擇其實都係大同小異。
你有好大機會，會搵到一份好陌生嘅工作，一開始會感到迷惘，但只是需要時間去適應，而並非你的個人能力問題。
建議在新工作上，凡事正面去睇，積極去面對挑戰，磨練一下自己，增加熟練度，會有一番作為的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#249
暫時見唔到佢對你有特別意思，你喺佢心裡面只是普通的同學/朋友。
簡單嘅占卜，只睇未來兩個月，喺嚟緊依兩個月裡面，你哋沒有任何發展空間，如果你強行追求的話，換來的只是自取滅亡。
不如暫時以平常心面對跟佢嘅交情，其順自然，不要過份追求吧，羅馬不是一日建成的呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

最近收到一個大學offer，但唔係我最想要嘅offer，想問我之後會唔會收到最想要嘅offer？感謝大師。

多謝大師指點

好多謝你啊樓主 好準講得好啱
樓主嘅建議亦係我最近決定咗想做嘅事，我知點做的了，感謝你

我同我暗戀對象互相有好感，但大家唔敢行出第一步，究竟我應唔應該等佢，定係嚟緊下一個月會有進展？
Thanks！

您好，最近番左長工，老細都好nice，又肯教，係佢成日要開會同人工有d underpay。但係本身個人比較唔定，唔慣長工，平時都係pt炒散多。番左長工之後個人down左，本來番長工係希望同屋企人同自己有個交代，起碼做過試過。想問應該繼續做落去堅持等會更好既明天出現定係空番個位出黎。thx

我同我個fd鍾意咗同一個女仔，但係我唔想因為咁而同fd反面，究竟我應該追求個女仔，定係放棄？

想問下同男朋友係咪真係可以長久，吾會再散，因為泥梗大家生活都慢慢會轉變，吾想再散？吾該哂🙏

唔該哂呀

大師,想問下我3個月內會唔會有新戀情？-
Thx

係咪漏左？

唔該大師

#233
假設如果你繼續落去的話，其實整體個情況不算差，至少都會有中上的成績；相反如果是放棄的話，見到你將會受到很大的壓力，無法抵抗周邊人的閒言閒語，這是一個絕對會令你後悔的選擇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#238
現階段佢只當你係一般同事，並沒有想令呢段關係提升的想法。
而你哋未來兩個月裡面，個關係都會陷入冷漠，亦會因工作完結而減少溝通。
建議你不是衝得太前，諗得太多，感情的事無法強求呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#321
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月。你喺嚟緊依兩個月裡面，轉得成工嘅機會唔高，但工作嘅情況會有改善。
另外，亦見到你喺事業層面裡面，總是想像太多，但行動太少，這一點需要留意一下。
你現在可以做的，就是專心應對眼前的工作，有些事跨過咗，將會是另一片天空。
可以的話，就跟家人分享一下，讓他們明白你的壓力來源。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#327
首先見到你的確好努力咁去做，但其實你本身都已經唔差，只是對你要求太高了。
至於未來兩個月裡面，你的成績整體嚟講都係樂觀，甚至可以用幾好嚟形容，所以嚟緊個心情可以放鬆啲，唔駛成日都keep住最高戒備咁樣。
另外，你可以進行一啲Group Study，都有助於你的學業。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#334
首先男友喺愛情世界裡面，係十分之自我中心，不顧及別人的感受。
簡單占卜，只睇未來兩個月，而你哋喺未來兩個月裡面，將會出現好多意見分歧同埋爭執，兩個完全唔適合嘅人，格硬放埋一齊，就連基本維繫依段感情嘅方式，都磨合唔到出嚟。
建議你應該好好考慮下，係咪應該繼續同依個人一齊。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好，
想問最近感情方面會如何發展，會唔會遇到新對象？
(感情空白咗一年，都有固定參加唔同活動/興趣班)
唔該哂！

鐘意左一個唔同宗教既女仔，想問下有無機會發展？
感謝樓主

多謝樓主🙏🏼🙏🏼🙏🏼

麻煩大師
想問下黎緊事業點
想走 但係黎緊有機會升職

問題：想問一下幾時搵到野做。

背景：上月公司重組，只會做到三月底。目前主要想搵返呢行做。(有無咩搵工建議？)

感謝。

大師，漏左我呀

大師好似skip左我，唔該

您好! 我想問下升學嘅問題。
我已經報左名今年9月開始嘅課程，想問下間學校會唔會收我?
多謝指點迷津。

#265
黎緊好大機會入到想讀既Master。其實只要你有心，根本無咩野可以阻到你。建議你放鬆一點，保持自己，下了決定就好好向著那方向邁進，根本無咩野可以輸。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#358
跟據你哋依家行緊嘅方向，暫時預測你哋極其量只是好朋友，而未來兩個月裡面，你哋都未會熟絡得到。當然這並非絕對，你哋的關係也要視乎你哋點去營運。
喺嘗試拉近關係嘅同時，你亦可以留意身邊有冇其他選擇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#365
相比之下，你的節奏太快了，她還未想到日後的發展，現階段她只是想跟你做朋友，請先不要有任何追求及取悅的行動，這會令佢有壓力呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#367
簡單嘅占卜，只睇未來兩個月，而假如你哋嚟緊都仲喺埋一齊嘅話，個情況并不樂觀，這不是相處的問題，而是配對的問題。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#368
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，喺嚟緊未來依兩個月裡面，你哋會復合嘅機會近乎零，就算再等落去都只會係一舊"望夫石"。
佢都已經有了決定，你能做的，都已經做咗，改變不了的事就不要強求，建議你還是move on吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#389
簡單占卜，只預測未來兩個月，喺嚟緊依段時間裡面，你的愛情運勢麻麻地，上天沒有特別照顧你，未會遇到合適嘅人選，極其量只有感覺良好的人。
建議就算上天不眷顧你，你也可以主動啲、積極啲去開拓自己的愛情路，識多啲朋友，與心儀的人選接近關係，大家互相深入了解，實行相識、相知。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#392
其實你們的問題不大，只是磨合得唔好。磨合就是要兩個人一齊去找共同的目標，並在過程中互相配合，如果只有單一方默默努力，那就會形成一種"大家不適合"的感受，因為付出的一方總有一天會感到厭倦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我同男朋友拍左一年半拖，未見過屋企人，想問最後係咪同佢結到婚？

#393
喺你哋段交情裡面，依刻佢個態度的確是很被動的，二來，佢對住你沒有特別嘅諗法，就只有平水相逢嘅感覺。
而你哋嚟緊兩個月裡面，個交情不穩定，會逐漸走向下坡，某程度上，是跟你哋價值觀差異有關。
建議你暫時不要對佢有太多的諗法，也不要過份的積極，一路keep住繼續friend落去，一路睇定啲再作打算吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#394
想問呢一年幾時出pool？唔該哂
簡單占卜只預測未來兩個月，你嚟緊依兩個月裡面，都未會拍得成拖，假如你已經有心儀對象的話，建議你暫時先不要急進，因為在這兩個月裡，愛情層面上都不適宜有太大的行動。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師skin 左我

想問ex仲會唔會想同我有返聯絡做返朋友？
唔該🙏🏻

大師你好，想問學業方面
黎緊有無機會收到自己想入嘅科嘅degree offer？
自問interview表現唔算出色 gpa麻麻 唔高分 好擔心

#241
面對着愛情的事，建議你與"佢"嘅關係，不況採取順其自然的態度吧。
不過如果你現在跟嗰個人一齊嘅話，情況並不樂觀，只有你自己一個過度付出，而沒有回報，小心不要把嗰個人不自覺地變成為一個避風塘。
至於工作上的事，見到你好有心想去做好份工作，但無奈力不從心，那就不要強迫自己，盡咗自己嘅能力，就可行了，嘗試抱住一個平常心去面對困難吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#370
從牌裡面見到佢一直逃避緊，唔想再直接面對你，佢好需要spoiling，但顯然你喺呢方面未能夠滿足佢。
簡單嘅占卜，我只會預測未來兩個月，喺嚟緊依段時間裡面，佢好大機會同其他人一齊，而你就只有目送她。
其實無論你宜家做乜都挽救唔到呢段關係，不如你宜家好好裝備一下自己，等下一段愛情嘅來臨吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#374
很快會有﹗get ready吧！

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#377
簡單占卜，只會預測未來兩個月，你嚟緊喺依段時間裡面，未見到你會有新的戀情，仍然未完全放得低前度，不斷地在自我掙扎，不斷地說服自己。
建議你多點一點空間俾自己，凡事都不能一步到位，隨住時間嘅過去，一路慢慢放低前度，一路觀察身邊有冇合眼緣嘅人。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#378
首先個女仔對你感覺良好，不像只是沒有表露出嚟，對日後可發展嘅可能性并不抗拒。
至於未來兩個月裡面，你哋個交情是會不斷地升溫，更會多咗聯誼添，建議不況你主動一點去拉近及提昇個關係，但就不要馬上執行追求或表白的行動。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#266
你男友其實覺得你地段關係有好多未知數，佢唔係唔愛，只係唔夠安全感，但整體佢都係對呢段關係係正面，佢期待大家可以再專注多點。
你哋未來兩個月裡面，會多一點內心的交流，都係偏向正面。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問學業，因為而家個人無方向，唔知想讀咩。之前報咗嗰啲又未必真係好想讀唔該大師

同個男同事發生左性關係，佢有話中意我，但最近又忽冷忽熱，佢究竟想點？感謝你🙏🏻

想問同依家個男朋友可唔可以長久落去？

#395
簡單占卜只會預測未來兩個月，而你哋嚟緊依段時間裡面，未見到會有機會發展，但就可以越嚟越friend。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#396
如果你感覺到同依個女仔一齊嗰時，係feel good嘅話，就去馬啦，至於佢應該同邊個一齊，是她自己的選擇，你不用為佢煩惱，因為只有佢自己至最清楚應該點揀。
至於你自己放低咗前任未，如果你喺知道嘅，就已經知道咗，依家你唔知道嘅，咁留喺原地對你是沒有幫助，或許你去馬之後，很快就能夠得到答案。
或者你會憂慮傷害了她，但其實依啲事你是預計唔到的，到最後可能係佢傷害你，又或者係你有其他嘢傷害佢，假如你能在她身上找到答案的話，那佢就是你生命裡面其中一位恩人，即使最終未能當成情侶，你也要永遠對她好，永遠關愛她，因為她是用自己的時間、生命來助你解困。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#400
未來兩個月裡面，沒有愛情到來，極其量只會遇到合傾合玩嘅人。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#404
你哋未來兩個月裡面，都沒有任何進展呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#405
塔羅牌顯示唔到分數，只可以答你件事係樂觀嘅，至於成功與否，每個人嘅定義都唔同，所以答你唔到。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#406
你哋未來兩個月裡面，會有進步空間，但還未到情侶愛情的階段，只是友情之間嘅進展。
現階段佢佢只視你為好朋友/拍檔，還沒有愛情方面嘅諗法呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

感覺還好,都真係越嚟越好傾, 就算無機會都希望做到交心朋友。 Thank you

大師skin左我

大師你好，想知同男朋友會唔會長久🙏🏻

#343
其實環境不是重點，重點是本身你自己喺學業上個態度都好鬆散，太多天馬行空的諗法，但往往行動起上嚟又唔積極，這一點你自己要多加留意，建議你要專心啲，先處理好眼前的科本內容，才去想其化的事情。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#380
佢對你真的已經冇感覺了， 對於佢嚟講，當舊問題一直無限loop的時候，總是覺得做什麼都冇意思。
現階段佢心靈上係痛苦及難以接受，但無奈唯有用時間慢慢的沖淡。
他很堅持自己的決定，似乎現在你做什麼出嚟，都改變唔到佢嘅死心，建議你重新開始找新生活吧！

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#369
看來你跟他的緣份很薄，能再相遇的機會不高。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問可以和心儀對象發展嘛？

大師你好！想問係完合約前轉工,機會大嗎?

3月號已完，請各位不要再留言問卜喇。
未收到回覆的，我還是會繼續喺依度回覆你哋。
至於一直都沒有收到回覆的，是因為不符合留言規格(#1已經寫得好清楚，而且每個回覆都有提要先睇#1)，包括沒有在每句都加上標點符號，以及很多人都沒有"簡單敘述件事"，例如"嗰個人有咩諗法？"，是在問那個範疇呢，是親情？友情？愛情？定還是講緊一套電視劇角色？而且你同佢現在喺咩關係呢？係親屬？係朋友？係情人？完全沒有任何敘述呢。
假如大家換轉角色，你也不會明白我在問啲咩。我亦唔會反問返你想問啲咩嘢，我只會直接skip，跳落下一個。

#438
你未來兩個月裡面嘅運程，都適合去尋找新工作，所以不要浪費時間，去找找一啲自己感興趣嘅工作吧。
至於人事方面，還未會有結論呢，同埋就算遇到好同事，你待人處事接物唔好，咁都係死㗎；相反所謂衰嘅同事，亦未必係害緊你，可能只係用咗佢自己個方法嚟教精緊你，磨練緊你。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#443
跟據你哋依家行緊嘅路線，你哋嚟緊未來兩個月裡面，你嘅付出/投資都未會有回報，即係話喺依段時間裡面，你哋會成為情侶嘅機會好低。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#446
你未來兩個月裡面都唔會有，極其量你只會遇到自己心儀嘅對象，可惜對方完全沒有興趣。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#447
你未來兩個月裡面，唔會出到pool，愛情無人問津。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#448
你未來兩個月裡面都擺脫唔到。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想知個同事對我有無意思 同佢幾熟有時候會單獨出街睇戲食飯 但我又對佢無乜感覺 所以想搞清楚 thanksss

我想知道我嘅今年學業好唔好 ！

#450
你同佢未來兩個月裡面嘅發展都唔理想，好大機會會被其他人捷足先登。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#452
你未來兩個月裡面，個愛情狀況都不理想，沒有緣份會降臨，就算自己主動去創造機會，亦都唔容易。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#453
你嚟緊兩個月裡面，好大機會有愛情降臨呀，請好好把握每一個機會吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

想問問我9月份做唔做到我心中既工作？

#454
簡單占卜，只預測未來兩個月，你嚟緊依兩個月裡面，愛情運屬中上，容易識到新朋友，容易跟心儀對象熟絡，如果想表白或展開追求的話，是適合以循序漸進的方式進行。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#480
簡單占卜，只預測未來兩個月，跟據你哋依家行緊嘅路線，你哋嚟緊嗰兩個月裡面，都未見會有發展機會。你要留意一下，你哋兩個人嘅性格同價值觀，係咪真夾得嚟，依方面要再相處耐啲多啲至會知。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#485
當你到台灣見面時，對方都只當你係朋友，當然這不代表永遠無可能，只係成件事都急唔嚟，或許當認識加深咗，到時又會唔想同佢發展呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

吾好意思係咪漏咗

#488
沒問題的，眼見不到，但心依然存在。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#493
似乎就算再有得嚟，都未必有依個offer咁好喎，即係睇表面數據依家個offer，好似唔多合心意、唔多理想，但其實有啲嘢真係要行到入去至會體驗得到。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

Thanks 巴打
請問呢張牌叫咩名？

#496
睇嚟你要自己做主動，才能推動到件事嘅流動，如果唔係喺未來兩個月裡面，件事都唔會有任何變化。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#497
建議你應該選擇一個自己feel good的方式，如果你再做落去，都真係覺得難受嘅話，咁就可以考慮過返以前嘅方式，又或者你諗到另一種新嘅方式，亦可以去試。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#498
建議你應該將彼此嘅和諧為首要，你要搞清楚，如果你去追嗰個女仔，就會同個friend反面，係你自己假設出嚟嘅嘢，定係必然嘅事實先，可能就算你去追求嗰個女仔，你個friend都未必視你為敵㗎喎，同埋最終嘅選擇係嗰個女仔嘛。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#499
簡單嘅占卜，只預測未來兩個月，跟據你哋現在行緊嘅方向，喺嚟緊兩個月裡面，都唔會有任何變化，當然要散亦唔係咁容易。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

吾該哂😭
日日都好驚丫我😭

#500
睇牌就完全唔覺得佢對你有意思喇，當然依刻無，唔代表日後都無嘅，不過要提提你，有時佢講嘅嘢都幾口不對心，面頭嗰層抗拒你，但內心卻是welcome你，不過現階段佢的確對你沒有愛情層面嘅好感。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

感謝

#502
放心，是可以的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#504
喺未來兩個月裡面，你嘅愛情極其量只是曖昧，未見會有實質嘅戀情出現。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#515
喺未來兩個月裡面，未會見到有拖拍住，最多都只會係遇到合眼緣嘅人，不過要是你主動拉近關係的話，機會是會有所增加的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#516
你本身與人相處有問題，又唔可以話你毒，而係融入唔到異性嘅世界裡面，總係會令人覺得你格格不入，咁有隔膜嘅情況下，人哋又點會有意欲靠近你呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#517
跟據你哋依家行緊嘅方向，喺未來兩個月裡面，彼此個心都係放唔低大家，但就未見到會有復合嘅跡象出現，事關無人推動件事，咁件事無流動，所以就一直維持原狀喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#518
暫時睇就未見對方有意慾想同你發展喇，或許佢知道自己唔可以揀一個唔同信仰嘅人，所以佢個目標一直都只會留係同信仰嘅人。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#523
放心吧，你未來兩個裡面，都會搵到份啱心水嘅工作，成件事要有啲堅持，堅持自己的大方向，有機會係一路做住搵呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

收到，謝謝你

#527
首先占卜只係跟據依家嘅情況，預測出最高嘅可能性，而跟據你現在嘅情況，收你嘅機會都大嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#528
簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月，而跟據你哋依家行緊嘅方向，你哋嚟緊嗰兩個月，本身段感情沒有咩問題出現，只係在於你自己能否承受到依個long d嘅模式繼續落去啫，依個係你自由意志嘅選擇，不會預早註定。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#529
未來兩個月裡面，就算你做主動，也不會有發展空間，現階段佢唔認為同你會有好嘅發展，所以佢個心都係打算順其自然，都預咗大家未必做到一世朋友。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#537
睇嚟你哋要去到談婚論嫁，組織家庭，都不是一件順利的事。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#540
不是。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#544
其實本身你哋都彼此放唔低大家，就算表面上分咗手，個心都仲連埋一齊，或許今次只是小別勝新婚。
每對情侶都有佢哋專屬嘅相處之道，沒有一套所謂正不正確嘅方法，總之係work嘅，大家feel good就OK㗎喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#546
雖然佢把口就話覺得無可能，但我睇牌見到你哋未來兩個月裡面，都是有發展空間㗎喎，或許「無可能」只是某啲佢睇唔透嘅事情所引致，但係啲咩嘢，就要由你同佢一齊探討喇，因為這是你哋之間的任務，從不能任何事情都由上天舖好條路俾人去行，道路是由人去開拓的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#547
表面上可以，但內心卻不願意，所以就算做返朋友，都只不過係點頭之交。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

好多謝你呀,俾左好大信心我
佢覺得我地冇可能既其中一個原因係佢媽媽反對我地一齊(但佢媽媽唔係唔鍾意我)
同佢覺得我地唔夾
會唔會話我主動搵佢定等佢搵返我好
因為我上個月搵過佢都已讀我
另外想問依張牌係叫咩？

#556
簡單占卜只預測未來兩個月，跟據你哋依家行緊嘅方向，喺未來兩個月裡面，你哋都唔會有任何改變，亦唔見會有任何行動去提升份交情，那何況係發展機會呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#558
反正都報咗，件事亦行緊喇，而又無其他路可以選擇，除非你有能力去開另一條路俾自己，即係例如唔讀書，去創業做老闆，又或者打工，又或者去讀一啲自己有興趣，而大家認為唔會搵到食嘅嘢，如果唔係嘅話，咁就唯有隨波逐流啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#559
其實係佢自己嘅問題，佢自己唔夠膽量去突破自己，個心係想同你會有好嘅開始、好嘅將來，喺佢腦海裡面想像都係美好的，但要將理想變成事實，佢就唔知應該點做喇。
有好多嘢都係要一路諗一路做，總不能見到康莊大道才去行動。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#560
喺未來兩個月裡面，表面上係朋友，但實際你個心還是對佢有意思，還是放不低對佢嘅情。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#561
不能夠擔保可以永久，但至少你哋可以有排行。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#569
睇嚟機會都好微喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#571
你哋未來兩個月裡面，都未會有發展機會。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#572
睇嚟你哋唔會永久喇，事關在未來嘅日子裡面，依段感情將會帶俾你哋越唔越多苦惱。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#577
現時佢對你沒有特別意思，極其量也只是有微微的感覺良好，但這不代表永遠沒有機會，試試將兩個人嘅關係再接近點吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#578
從牌裡面見唔到佢對你有意思，佢日常對你嘅好，也只是出於人與人之間嘅交際。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

幾時會有下一段拖拍？😢
THANKS

#416
首先雖然你對呢段關係有好多不滿，但從牌裡面見到你依然抱有一絲希望。
至於佢其實是有嘗試洞悉你嘅心理去迎合你，做你心目中嗰個標準，但顯然即使佢幾努力，都達唔到你心目中嘅要求，而且佢自己都覺得好辛苦。
咁喺未來兩個月裡面，你哋都會唔開心咁繼續落去，依然是各有各不滿。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#428
從牌裡面見到你哋未來兩個月裡面，大家都有好多顧慮，各有各想法，但大家嘅想法難以一致，而佢對你嘅愛只有一丁點，愛你的外觀遠超過你的內心。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#429
從牌裡面見到佢依家對你無任何感覺，亦毫不在意，完全對你無上心，而未來兩個月裡面，你哋個關係都未見會有任何突破。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#433
暫時睇佢都唔想同你復合，其實佢都已經開始慢慢放低依段情。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#437
你未來兩個月裡面，愛情都未會有起色，沒有愛情游埋嚟，亦好難靠自己吸到愛情埋嚟。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

#579
你轉工依件事，需要一啲耐性，都唔係話依家想轉就轉到，或許需時兩至三個月都唔出奇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
❌三月號已完，不接受新留言
===========================

3月號已完，請各位不要再留言問卜喇。

至於一直都沒有收到回覆的，是因為不符合留言規格(#1已經寫得好清楚，而且每個回覆都有提要先睇#1)，包括沒有在每句都加上標點符號，以及很多人都沒有"簡單敘述件事"，例如"嗰個人有咩諗法？"，是在問那個範疇呢，是親情？友情？愛情？定還是講緊一套電視劇角色？而且你同佢現在喺咩關係呢？係親屬？係朋友？係情人？完全沒有任何敘述呢。
假如大家換轉角色，你也不會明白我在問啲咩。我亦唔會反問返你想問啲咩嘢，我只會直接skip，跳落下一個。